做緊ptbf 你問我答

啱啱比個客放飛機
而家on99冇野做
隨便問
男女都接
因咩出黎做就唔答
總之屋企需要錢

點解比個客放飛機

撚知咩
blk9左佢啦

平時多唔多客放飛機？

jj有無30cm

有就一定有
唔算太多

冇

做鴨好咩 大把工揀

有冇諗過放飛機多數係特登玩嘢？

急要錢

冇咁多心機諗佢地啲野
不過會嬲然後直接blk

靚唔靚仔同有冇遇過靚女客

俾人屌屎忽會射精？

有咩類型既女會幫襯你？

算ok掛
靚唔靚見人見智
有 25歲ol

nope
我直男

返工圈子冇男人
寂寞
etc

幾錢土

有冇勁正嘅女客人？

男多定女多~

男

唔知你正既定義係點
不過接過一個女miss二十中大波幾白

呢個圈太細
唔講價錢驚自爆

屌你，男人都接，重要身為直男，奇恥大辱都post上嚟

有錢使得鬼推磨

邊度可以搵到ptbf

但都有靚女比佢屌wo

Whenever you feel like criticizing anyone, just remember that all the people in this world haven't had the advantages that you've had

你仔定女
大把途徑

點解要叫鴨

idk
人唔講我唔會問
各取所需

點入行 ig?
會唔會幫男人含 會收幾錢

會
價唔講

咩都唔講價

關唔關之個post事 ？

介紹下入行方法

一講就好易自爆

有無做過富婆客？
包月都幾好pay

乜撚野都唔講

做緊外星人 你問我答

唔講
唔講
唔講
唔講
唔講

樓主咩價位？
利申：Hehe

算貴
不過2k有找

有就唔洗比人放飛機啦

除左價之外我有咩冇答？

幫男人含

唔算貴，留個聯絡方式吧

每人底線唔同 只係講我諗法

I do mean to offend you but who am I to judge

tg cheungheng

ig
交友app
in鴨店

nvm
做得呢啲預比人睇低
不過只可以講
有頭毛邊個想做熾哥

樓主開post 都係求工作 睇黎真係好缺錢
加油

有朋友知道所以唔講得？

有冇幫客含撚

上面有講
呢個圈子太細

有
上面有講過

多謝巴打

樓主靚仔？

之前同fd搞笑講過過不如叫ptbf黎一齊捉棋

後門有冇試過失守？

答到口臭

遇過最西既客係點

冇睇到

可能瘋狂取佢精

女人黎
一黎就要奶
比佢騎足半個鐘

你係直既, 都肯接男客...
其實你有無諗過你係咪真係直?

一個直男究竟幾缺錢先可以幫男人含撚
btw除咗含撚仲有做啲咩
有冇比人口爆？
有冇比人屌屎眼？有冇戴套？
女嘅客係會扑定淨出街？
如果有扑見到好豬嘅女都可以起到機？
有冇驗過身？

精盡人亡

真係辛苦哂

冇口爆
環屌
both
暫時未有好豬既客
有 all good

女人渴起上黎狼死過男人

白滑大波miss有冇比你屌到 定淨行街

有無得反抗

食左兩次飯
第三次上佢度扑

。。。
冇

扮明假

介賭味唔洗做囉 張巴我都就踏上不歸路

唔戴套屌屎眼？
會唔會射埋入去？
咁你比人屌嗰時會唔會扯？
你確定自己係直？？定可能係bi？
巴打呢啲嘢唔好咁環保好喎

唔好再賭了

打錯
冇環屌先啱
唔會扯
直

一開始做個陣，內心有冇掙扎？

一個直男肯俾人屌屎眼同幫人含
ching果份情操

有
但要硬食

點入行

你之前唔係成個傻仔咁mon住波post等人出水既咩，做咩去左做鴨

屌你老母

有無比人屌屎忽？

係你

但點解唔去做地盤個啲，一日都有2k

有咩做

底線係咩？

環屌

你個名

你已經係底線上跑步

咩叫環屌

賴過閪

人地一個客2k 地盤一日先2k
仲未計新入行得around 0.7k日

月入大概幾多？
有冇女朋友？

做左幾耐
屋企人知

不定
冇

兩個幾月
唔知

平均月入幾多

有冇屌過男人？

入行要咩條件？

會唔會同客keep contact?

有後悔？

屌屎眼會唔會漏屎

一個月 大概 幾錢收入

.....…

遇到暗瘡大肥閪會唔會彈鐘

Cls...

你幾時擺埋條女既扑野片

屋企係邊類型缺錢
病定差人錢

覺得自己有冇可能中途轉gay？

你估個個都係樓主有咁大決心咩 真心佩服

幾多個男先會遇到個女？

比人放飛機仲叫係客？

樓主呢d真係辛苦錢

約嗎

直男都肯幫人含撚，我作為一個直男真係好撚佩服，我諗除非真係有條友拎支槍對住我，唔係真係做唔出幫人含撚呢d咁偉大既事

俾人屌定屌你先

係咪賭波個張恆巴

幾錢 有咩service 接唔接男客？

俾個range囉
平均每單job幾多?

樓主點入行？點搵客？

樓主係用自己身體賺錢冇害人冇作奸犯科唔會睇唔起你
希望樓主賺到錢解決到屋企既事到時就可以做返真正既自己，加油！